微雨中容我的眼在你臉上遊覽

然後你若微笑 天氣便回暖..

Bb我陪你

don't worry be happy

失戀也死 走去死 走去死 你母親傷心到死 內疚未
誰人逃不出債主 似三歲跳飛機 悲夠未
抑鬱也死 想去死 想去死 你當你醫生已死 沒見地
忘掉了雙星報喜 把天井當悽美地 煽未

樓主～～

拍拍

Lm

1

2

3

4

5

6

7

8了yeah

9

10 ez

11 ok

12指腸

13太保

14冇3

拾伍

傷心16

17你今日裝咗未

18禁不禁

19 moment

狂賀！！20連

衝鋒21

人生冇22了

Mj23

Kb24

25仔

26

27

易發

28

7頭

29

樓上係

原來有呢個po

樓下都係

我一早知啦
係我陪謝b走過

屌唔撚記得

樓主爽啦唔記得我啦
串77

雖然無陪謝b
但我個心企係謝b個邊架

樓主搵到入來你就知死

死開啦爭光環

佢兩個都唔敢入來